20210208 我愛中島健人

捱多幾日放假啦

呢排忙到癲
頭髮都唔敢剪因為驚剪剪下封樓

係咪臨近新年所以多嘢做
自己修住少少先啦我都唔敢染髮

我見前排j家secret啲人屌話做得唔好果啲

宜家先做左幾集 係要d 時間磨合下嫁啦
同埋有前人做比較無計啦d game 咁有前人影子
班仔咁後生 的佢地出去玩下外景嘛（疫情好d 的話）
其實制作組應該要當一個全新節目黎諗唔係當佢係vs嵐既後續黎做